月租酒店 有咩介紹

15k左右
希望近d地鐵站 請出招

裝修呀？

係

唉我都煩緊
搵咗間服務式住宅 等佢聽日覆

邊間？覆左你聽日上黎些牙

希望我記得覆你

萬國

搭單問 有咩Low budget少少 10000 - 13000